點升都好，都應該上唔番28000掛

屌你唔好燈到連骨都冇得執啦好嗎

條友假膠扮燈咋

布布肯定又食左轉牛啦

亂講，我睇淡

睇淡買牛，又撚我，嗚嗚嗚

布布幾時放過我地全副身家都輸鳩晒啦

28100咁禾味，唔係唔食掛

仲唔比我捉到你條路

我睇上唔到29000

布神好燈
指標

之前聽你講柯煙咗揸期
依家睇緊樓

正宗9up當秘笈